有無acer swift 3 Ryzen 4500u 用家

用嚟畫auto cad
Android studio
同analysis少少 satellite image
夠唔夠用

cpu 夠，但8gb ram未必夠